去左間傳銷公司既晚宴，你問我答

去完覺得好荒謬，間仆街野叫蔘x企業有限公司，賣人蔘既，17年仲要上埋市

第二隻字係咩？

做咩去

去埋右先
我都去過

康保萊係美國都上過市

"隆"

岀攝影job

精神？

屌收嗲啦懶好笑

去完見到啲呀婆呀公俾人呃，個心up住up住

炳翰人參？ 食死人都似。

唔知係咪同一間 但都係仆街黎

雖然傳銷係仆街冚家剷
但無知同愚昧都係一種罪

佢地比人呃係政府問題

點解咁講